SmarTone 3月完約 求續約Plan

本身用緊6G無限上網Plan 月費486
打黎續約價350左右

想用番無限plan 另外想睇埋出機plan

借post一問 巴打smartone有咩缺點 本身用緊csl就完約

可以whatsapp：